有冇識人有幾層樓收租？每日生活點過？vx👻srqeqā

我老闆幾億都日日返公司撚狗 sraeā